科學園又有一單疑似武肺

今次係2E，好似係A字頭

WFC
準時返工